\beginsong{Segni del tuo amore}[
by={TM: Gen Rosso, Gen Verde},
index={Mille e mille grani nelle spighe d'oro},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[C D- C D- E- D- C D-]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
\[C]Mille e mille grani nelle spighe \[D-]d'o\[C]\[D-]ro
\[C]mandano fragranza e danno gioia al \[D-]cuo\[C]\[D-]re,
\[C]quando, macinati, fanno un pane \[D-]so\[C]\[D-]lo:
\[C]pane quotidiano, dono tuo, Si\[D-]gno\[C]re.
\endverse

\beginchorus
\[G]Ecco il pane e il vino segni del tuo a\[F]mo\[C]re.
\[G]Ecco questa offerta accoglila Si\[F]gno\[C]re:
\[F]Tu di mille e mille \[G]cuori fai un cuore \[C]solo,
un corpo solo in \[G]Te
E il \[F]figlio tuo verrà, vi\[G]vrà ancora in mezzo a \[C]noi.
\endchorus

\beginverse
^Mille grappoli maturi sotto il ^so^le, ^
^festa della terra, donano vi^go^re, ^
^quando da ogni perla stilla il vino ^nuo^vo: ^
^vino della gioia, dono tuo Si^gno^re.
\endverse
\endsong
